如果傍晚時，有人向前線夢遊人士送熱飯，你會點睇？

支持
唔支持

8.5 齊罷工

打緊仗果陣送熱飯？

食飽先去出發行山行街shopping啦

傍晚應該未開波住
有飯卷 / 專人親手送飯可以選擇

唔支持，
食飽做運動傷身

能量bar或代餐

D媽媽怕前線留太耐又走唔開，會餓

有飯無餸

打緊送飯我會怒屌:「好危險架，快d走呀家長」

你當類似波仔咁啦

係羅

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

始終唔係熱食，其實我都支持食物有得揀

我要做調查呀，多D人投啦

支持
企到攰果陣有啲熱野落肚會舒服好多

有心送個hi five黎

好，想卷定真熱飯？

大佬 送都唔好係前線送啦

你送俾啲行緊上前線嘅人咪得囉

媽媽組唔識呢D野

提子 橙

冇一樣野所有人都岩食既
實有人岩
不過天口熱要注意變壞

原因係先要照顧同支援前線

食落肚會暖嘅我都ok

我想去送啲熱湯
順便送畀警察叔叔
不過我驚到時被嘢kick親
就咁成煲滾湯車咗去警察嗰面

生果好似無人送

想要手卷 夠快手食完

放心，包保新鮮！

明白

唔好做呢D野
一陣煲埋湯唔差在打邊爐就變左佔中果期咁
真係想幫手就捐餐卷OR錢比佢地自由發揮啦

元朗五點未到就開波
直接送gear 仲好啦

問題係專人手上得飯

成身gear 叫人除罩爬飯

有真飯 / 飯卷選

簡單小食較好，飯團 三文治果類
飯就好似太難搞

好，時間可以再早點

冇錯

我認同，下次再轉達

大家好似唔太支持食真飯

搞個自修室好唔好

飲水都唔敢除野啦 仲食飯

會驚飯盒有異

又唔係咁講，都係想取納各方意見

卷要唔要？

卷易食d

咪玩啦 根本冇時間食

我明你擔心D乜

要！炒返碟牛河比前線嘆下先

好，最好真係飯團

係好事，

但食完做運動會盲腸炎或胃痛
而且唔知幾時會狗衝，
所以去到前線都係備戰狀態，食少少高能量嘢就得

如果有代餐類食品就更好，
可以快手飲完又有飽肚感

明解

咪玩啦

打仗對峙個時食熱食

好，謝師兄意見。大家驚有伏，我明白。

有得食要唔要先

幾時派 我想去拎

送朱古力同糖分飲品啦

唔食

短跑運動員跑步之前會唔會食熱飯

唔怕加料？

咩時間送飯最好？ set完防線送飯好唔好？

前線係無機會食飯 俾包 水or能量棒會更好
熱飯留俾物資組 first aider or 和理非後排更好
btw 多謝

今次得飯/飯券少量。
飯團/卷要下次

盡量唔好太晏 越妟情況越緊張

可唔可以搵個出名既人派 起碼食左咩事都可以搵個條友 真心怕怕地

咁送飯券畀前線之後食點睇？

睇到第二句 有d唔對路
之後

唔知，你地想送到邊，專人都會盡力試

好易俾人落藥。
包裝食品更好

出過去發夢 其實feel唔到肚餓
係完左先攰到仆街
同埋就算餓都食唔落

明解師兄
派飯券之後大家食可能好D

知道

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

而家派飯券好唔好？自己隨時去換

我覺得最好送嘢食時機係完場走佬成功後
跟手隔離隊件華御結過來

你有冇諗過佢戴住豬咀點食
食緊時比差佬偷襲呢？

連鎖店食物

收到

因為媽媽組怕大家餓

點撚食阿？

除口罩食阿？

咪撚做on9野

飯太麻煩 食完仲有一大舊垃圾
大家都冇心情慢慢食飯 神經好緊張

食既時間太耐
需要一直流動打遊擊
聽日都係Energy Bar算啦

認同，發過夢就知

ummmm 真係唔使煮飯
最多energy bar 包裝類既野
就算當場唔食 完左食都得
你地出發點係好 但現場不允許～
香港媽媽

輪住食點睇？

我都明白
發夢的確係好緊張

小小提議，不如接放學順便送飯？放學班學生先係最餓嘅時間，有時放學時間太夜，餐廳收哂(得返m記便利店)，屋企又未必有得食
如果喺各地鐵大站送飯(仲可以帶衫帶環保袋俾佢哋)，一嚟醫肚餓，二嚟又可以幫班細路睇住有無狗蝦佢哋，三又無咁怕有人混水摸魚送啲壞肚嘅嘢俾學生

送gear好過啦
送飯，搞笑咩

可惜專人手上暫時無

有心嘅，energy bar算啦
佢哋可以袋住完場頂肚，然後去搵食

香港媽媽

我想要星洲炒米, 凍奶茶少甜少冰。

媽媽們都係好心，唔啱聽輕力啲屌

一陣俾犬知道學生canteen係邊，唔怕一網打盡？

我諗佢哋未必敢食陌生人比嘅嘢食

能量棒最好，其他冇意見，多一個選擇都好

呢個建議唔錯，之後會討論

佢地唔係要運動果d 食啊

係運動完肚餓先食啊

跑住步食飯大家都危險

各有各出力，體諒下人啦好無

有咩居心，係狗不了

其實我覺得爸爸媽媽們放學時間出街掩護小朋友更好

好啦，睇了好多意見，我都要食飯了。
多謝大家

其實原理同義載差唔多

去食飯

霞姐 我要個飯盒啊

畀個飯盒又唔畀餐具

我重見過有人話煲湯
活喺2014

義載唔對路都可以搏跳車/話比人知車牌
食物真係會驚有迷藥

好多謝你地嘅心意
但事實真係送飯可能甚至有反效果
前線最需要嘅可能係gear同水個啲物資

所以我覺得送飯拎返屋企食比現場食安全好多

btw，lock咗車門點跳？

專下到時試下派小量飯券，等大家放學/等二日自己去食

你哋覺得呢個頂唔頂到肚?

專人

義載其實風險一樣大，車去狗屋死硬

咁就ok，食飽先上陣，派d能量棒嗰啲
熱湯熱飯，事後啦
或者問有無黃絲餐廳可以開通頂，包場咁
又有私人地方，犬不可以入
好似上環上次咁

大佬，唔好話食飯，連飲水都冇時間。成晚打仗咁，連餓嘅感覺都冇。有時間派飯，不如你幫手拎啲有用嘅前線物資嚟仲好啦。

d裝貴咁多送多兩副好過啦

不如打便爐好冇

其實呢

喺大家雙方劍拔弩張嘅時候
突然阿媽出現

＂阿仔阿女嚟食飯啦，
忙都要食飯㗎嘛，
唔食飯邊有力㗎… （下刪幾百字）＂

你話幾冇霸氣呢

邊有手食

每人派一盒得力素就okay了

前線好易一留留十幾粒鍾

其實有幫拖輪住頂

大熱天時食熱飯聽到覺得唔舒服
但支持幫人嘅心

前線係咁射催淚彈點食得落飯

而家唔係雨革可以慢慢坐79日

如果真係送,建議比埋消毒紙巾
隻手好污糟

前線而家識玩快閃

仲邊會對峙

傻既先食住飯等比警察拉

on9, 講出黎搏屌，落過場未呀？

見之前有人買飲個隻能量啫喱

飯團 / 手卷 會容易處理d
另外，腎上腺素會降低肚餓感

催淚彈送飯? 有冇腦

唔好啊 傍晚前面其實好危險
總要個時無可能食到飯架

正常果個情況你唔會特別想食飯

不如父母帶子女去食飯仲好。以後開戰一定好危險，要好好教育hit & run
既時機同意識

講真好似728咁連住嚟放真係水都冇時間飲

連拉開個豬嘴都唔想

呢個真，次次都係返到屋企兩點幾先覺得餓

前線經驗係唔會餓 水唔洗點飲 廁所都唔洗點去
飲水都驚要除野唔飲 唔會得閒食野

但如果走嘅時候有人係安全嘅站派飯會好好多
因為走嗰下真係用盡所有力咁

飯團 三文治 好

咁多催淚彈 點食呀
和理非集會個陣派飯券好過啦

我係下面隊上去飲
通常會成塊面濕晒但真係除唔到豬嘴
連食煙都冇時間

真係飯盒一陣食到一半射粒蛋埋黎好狼狽

打撚緊仗呀上嚟做嫁倆？一鳩推佢老母出去食彈

成身汗一般唔會好想揸住兜飯慢慢食

整飯團幾好，一係買華御結

飯你老母咩，前線要嘅從來都唔係飯
係要人，要裝
警告你班鳩人咪打緊仗企出嚟做膠野亂軍心
香港已經無空間俾你玩感動人心嘅畫面抗爭

想同你講
企得前線無胃口無時間食野㗎
俾杯凍飲我 eg珍珠奶茶
好似開心D

之前係衰在左膠坐大，鼓吹唔還手，屌勇武係鬼

今時今日兄弟已覺醒，如果圍狗屋，喺門打邊爐，一路食一路恥笑佢地

狗仔岀黎就用熱湯淋

樓主做咗兩個月冷氣抗爭？

其實買熱飯黎頂多比中後排食
前線會寧願你買energy bar 得力素同水
我次次發夢係前線都唔會食野
個刻太分秒必爭未必有機會食
而且你個人郁動緊又緊張
次次去到真係好餓冇咩力
先企埋一邊食條energy bar
就連走左都係落左車返到屋企食小小就算

咁呢啲可能係C9黎嘅姐
冷靜啲

有珍奶都好

記得69果日有雪條食

其實珍奶幾易飽肚
等於一碗飯既熱量
又有飲管唔洗除罩
甜甜地易入口
買大型店個d一早密封晒
應該唔怕落毒掛？

心意係好
但打緊杖
食飯時會俾人影到個樣 此其一
飯撈埋催淚彈食落肚 都唔知點醫 此其二
所以買簡單食物～補抗力 堅果之類就得～

送熱湯比警察叔叔啦

老老豆豆你送黎都唔知食唔食好喇
你應間係鬼咪仆街

樓主不如出黎親身出黎體驗一次再講啦......
一係你出黎幫班細路頂，咁佢地咪可以放飯囉

其實手作嘅都驚唔知入面有咩，又冇仇報

所以先話華御結幾好

我自己緊要關頭都唔會想食野，食乜都冇味

因為依家物資站掃得好勁，試過搵唔到水

依家都會袋住能量啫喱

現場絕對不要食～
任何已開封食物～
小心敵軍下毒～

Agger 真係冇仇報

凍飲

樓主相信好心 呢啲就唔好屌

佢話啲c9幫手整

屌下啲19冷氣軍師好過

珍奶

危趕仲可以淋落啲彈到

energy jelly + 759蒟蒻

推到媽媽們買珍奶

打緊仗呀老媽子
熱飯唔係幾方便

我睇哂你地D留言，每一位我都有睇
大概我明方向要點做
會代為轉告

唔係唔想食，想問邊度有手同有時間食？